前線快D入黎答眼罩問題 金主大買貨唔想買錯

金主想買大量,每隻成本控制係20-30幾,想上淘寶買(總之運到落黎香港)
1,想問下前線淘寶淘到邊隻有WORK既,防到煙既

2,依家你地普通3M用膠紙封左效果點樣?

3,
另外呢隻效果點?
4,
呢隻O5OK? 因為有氣孔,加算用膠封左佢,最緊要冇側漏
5,
呢隻又點?有孔,但應該貼得好

6,有冇另外推薦?

推

3號個隻3m有透氣孔，封左之後都冇咩用，個計設唔貼面

認真咩ching。淘寶你被人扣曬就玩完啦。
直接上amazon買啦，但要分好多張單絕對唔可以大量，我10套10套咁買依家都到左香港了。

3M再加海綿條改裝有冇人試過 WORK?

和理非想幫手買物資比前線 請照依個表購買

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

第一款12usd我買左，indirect vented+貼面+可戴眼鏡。唔100%防煙都頂到

下面呢兩款都係Military Ballistic Impact Standard (MIL-DTL-43511D)，即係防彈級。但第三款唔防煙

仲淘寶,玩野咩

都話總之運到

防甲醛眼鏡 防唔防到煙?

2號個隻唔貼面 跑幾野好易跌鏡

盡量以防彈同可戴眼鏡行先，預大家會戴泳鏡
唔好太奢求密氣